﻿Readme File


Εργασία 3 
Ανάπτυξη Τηλεπικοίνωνιων



(IDE Eclipse Luna)

(Jersey Web Services)

(Java Swing Windowbuilder)

(Android Studio SDK)




Περιεχόμενα :


1. How to execute :

2. Activities :

3. Fragments : 

4. Web Services :

5. Sqlite :

6. Notes :

7. Developers :



1. Από Android Studio. Σημειώνεται ότι έχουν χρησιμοποιηθεί γραφικά που υποστηρίζονται από την έκδοση 4.4.1 και πάνω
	
(android API 16 και πάνω).


2. Υλοποιούνται 3 βασικά activities τα Login, Register και MainActivity. 
Τα δύο πρώτα όπως περιγράφει το όνομά τους είναι υπεύθυνα για τη 
	
είσοδο η όχι του χρήστη στο λογαριασμό του ή τη δημιουργία ενός νέου με νέα εγγραφή. 
Το MainActivity αποτελεί τη βασική λειτουργικότητα της
	εφαρμογής. Σε αυτό εναλλάσσονται τα διάφορα Fragments κατ' επιλογή του χρήστη κτλ.



3. Υλοποιούνται συνολικά 8 Fragments. 
Αυτά απαντούν τα ερωτήματα a-f της εκφώνησης. 
Επιπλέον δίνεται η δυνατότητα, σε ένα από τα Fragments
	 
να δωθεί IP διεύθυνση από το χρήστη για την επικοινωνία της εφαρμογής με τον Αggregator Μanager. 
(Ως προεπιλογή έχει ορισθεί το 10.0.2.2 ).

4. Έχουν υλοποιηθεί όλες οι απαραίτητες συναρτήσης ανάκτησης δεδομένων από το Αggregator Μanager. 
Επιπλέον, έχουν γίνει αλλαγές και στον Α.Μ. ώστε να υποστηρίζονται 
	
οι λειτουργικότητες που απαιτούνται. Απο πλευράς εγαρμογής, όλες εκτελούνται σε Async Tasks.



5. Χρησιμοποιείται οι SQLITE για τη προσωρινή κράτηση δεδομένων προς αποστολή στον Αggregator Μanager από την εφαρμογή, όταν δεν υπάρχει σύνδεση μεταξύ τους.
	
Δεν αποθηκεύονται οι οδηγίες τερματισμού περιοδικών εργασιών και Software Agents διότι σε περίπτωση απώλειας σύνδεσης, δεν θα φωρτωθούν από την 
	
εφαρμογή και κατα συνέπεια δεν θα εμφανίζονται ως επιλογές.



6. Έχουν απαντηθεί όλα τα ερωτήματα της εκφώνησης, όπως αναφέρουμε και παραπάνω.




7. Developers:

Δεληγιαννάκης Νεκτάριος ΑΜ 11152001200030 Ζηκίδης Φωκίων ΑΜ 11152001100037











